屯門龍門居重狗

有冇人知咩事？好多架狗車轉入去

今日冬至，應該好多人去拎龍門盆菜

一拎=國安法